（理性討論）有關美國槍擊案

平時行過公園見到d小朋友/南亞人渣住支bb彈槍都閃快幾步，唔明點解美國成日發生槍擊案都唔執行禁槍，我記得以前d post有人回覆過美國果邊可能驚比恐怖分子襲擊，所以拎支槍黎防身自衞，但就算真係遇上，跟據過往事件絕大多數都係一遇上d痴線佬受害者都係無槍係身，就算有先唔講有無膽博火，分分鍾槍未拎出黎比人射瓜左。。。仲有d話拎咩工具都可以犯案，睇個人好壞姐，但d痴線佬拎刀殺傷力點都低過拎槍。。至於講話有把槍可以确保政府唔獨裁，我覺得就未必啦，如果政府真係搞獨裁，有軍隊d坦克飛機都唔驚果幾支槍啦，同埋美國以民主自由站立於世界道德高地，一搞呢d野等於自毀城牆，其他國家都會監督比壓力美國，好過用槍多多聲，就算無槍平時示威都仲有放火之類大殺傷力方法可以代替。。網上search過有d評論話軍火商ge利潤太高，所以班有錢軍火商阻礙政府唔比禁槍唔知有無呢個可能。 最後講句香港真係幾安全，唔似美國經常槍擊案又無大陸痴線佬周街斬人

其實我覺得要全面禁槍係難執行既 因為美國真係好大 啲人有左咁多年 有啲係老豆留比個仔擺屋企看門口咁 好似中部有人真係住係森林個啲用來自衛
我覺得最重要係做好審查個關 加強審批既程序

禁槍係難執行，但可以保留獵槍打一發就要上彈個老款式比偏遠郊區d人自衛，沒收連發式d槍同立例禁止改槍，將d槍送番比軍火商換筆錢番黎，其中一部份d錢可用黎獎賞比舉報私藏違法槍ge人，如之後再發生槍案事件追究槍器來源再重刑威嚇之類

睇個政府敢唔敢做

禁咩槍？
好心做人就唔好咁細膽
見槍就驚咁樣

槍好危險？
似香港咁得政權有槍咪仲危險
成班俾人圈養咩羊仔話美國佬做人危險

search下second amendment

咁要了解美國人對公權力既恐懼
呢樣嘢唔止係持槍
對美國係深層影響
亦真正體現左人地對歷史反省同認識政權同人民既關係

槍擊案係悍衞呢種信仰既代價
等於19話法國佬寧願比中東佬打兩槍都要堅持紅白藍

呢種信仰不能簡單定義為左膠，法國佬膠係膠在對難民行為同方法

如果你朋友之類又係受

如果你朋友或親人係受害者可能就唔會咁唸

但我覺得呢d信仰好無謂，依家無比政府逼害到反而比d痴線佬害死n多人 世界變 d思想都要變下 前人思想都唔係一定岩

你而家係話有槍唔等如反擊到。如但果冇槍，就一定冇得反擊。

抗政權，我覺得最多咪又係打卷戰槍戰，唔會去到大殺傷武器。政府點捨得炸左個地方佢，之後起返？
同埋因為民間武力＜政府武力，唔夠打所以不如取消？唔係應該調轉加強咩？

笑而不語。

呢個就真啦，點禁搞Ｄ軍火佬。

btw，識唔識隔行呀屌你老母，睇到眼都盲。

确你老母
理性討論就唔好用殘體啦
大陸人冇性架

你覺得無謂
fathers 覺得最重要既嘢之一 立國之根本

水門案本來少事, 尼克遜已經連任
最後成為大事 只因涉及濫用公權力

森普森殺妻 係人都知係佢做
最後因爲一個搜證黑警係種族歧視者
證物又唔依足程序
最後告唔入 大把人反對

但個問題係如果黑警真係造假證屈佢既
咁第日可以屈一個無辜既人
為左唔可以比呢樣嘢發生 寧可放生佢
呢啲就係維護公義既代價

你確定你想理性討論?

呢個道理港豬係一世都唔明

自己地方都未顧得掂,走去關心美國應唔應禁槍

好多美國人都唔明

因為佢地都做左好耐豬